[移民Post] 香港人漂流記 - 移民日本 (TVB節目)

移民日本好似仲慘過係香港

第一個係香港人？ 咁重口音既